係咪只要逃犯條例不適用於中國內地大家就唔反？

系=
唔系=

系你老母

送你去北韓再轉送大陸咪得

Send 你去一帶一路國家再轉送中國

冇一個 on 9國家會一次過大規模簽晒所有國家
精明嘅外交官係會每個國家做談判，做籌碼